突發 23歲ptu 狗初步確診武漢肺炎

本港第三波武漢肺炎疫情似有回落之勢，短短一個早上又再多4名長者病逝，當中包括一人是屯門康和護老中心院友（第2955號個案）。康和護老中心至今已有7人離逝，本港死亡數字則增至51人；另一名駐守機動部隊的23歲男警初步確診。

警方表示，該名初步確診男警於昨日（8日）自行前往指定診所接受病毒檢測，之後接獲通知指其檢測結果呈陽性反應。該名男警正在接受機動部隊訓練，工作時沒有與公眾接觸，過去14日亦沒有外遊記錄，他最後一日上班日為8月7日。

警方表示高度關注事件，並已指示與該男警可能有緊密接觸的警務人員，均獲安排在家工作及病毒檢測；警方亦已安排人員清潔及消毒警員接受訓練的基地；提醒警員注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險。

香檳各區冇貨

連登jai: 三萬隻唔該

有請小鳳姐